律政司更換處理黎智英等人未經批准集結案主控官

律政司更換處理壹傳媒創辦人黎智英、民主黨創黨主席李柱銘等8人，被控組織和參與未經批准集結案件的主控官。律政司表示，原本委聘英國御用大律師David Perry處理案件，但不斷有來自英國社會的壓力和批評，針對David Perry參與今次案件，部分片面的批評更將案件與《港區國安法》混為一談，David Perry對有關壓力和豁免檢疫安排表示關注，並指審訊在沒有他的情況下應如期進行，基於公眾利益及審訊日期臨近，律政司已委聘另一名律師，如期處理案件的檢控工作。

律政司指，由於相關案件已進入司法程序，任何人都不應評論案件，亦不應作出毫無根據的揣測；又指所有不公和失實的指控，以圖損害和詆譭香港獨立的刑事司法制度，律政司必定會強烈反駁。

原文網址：

人地唔撈渣
又唔夠膽講

但錢就照俾

強烈反駁

英國外首好波
出聲屌完個英國律師即刻淆底

*外相

藍生近排好勇

佢唔撈還唔撈

一定唔係佢自願囉
一定係怕某d利益冇左先臨尾縮